Title: Gestern habe ich den zweiten Film unseres Ostern...
Date: 2012-04-19 12:05
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: frankfurterrundschau, holga, photography, rodinal
Slug: gestern-habe-ich-die-zweiten-film-unseres-ostern

![img805]({static}/images/7093022765_f52fc5af09_b.jpg)

Gestern habe ich den zweiten Film unseres Ostern Urlaubs entwickelt. Ich
merke jedes mal wie sehr ich die Holga mag...
[Hier](http://xsteadfastx.org/2012/04/11/uber-ostern-waren-christine-und-ich-auf-der/)
geht es zu den ersten Fotos.

![img806]({static}/images/6946953812_17291534f9_b.jpg)

![img807]({static}/images/7093034409_b58e25e846_b.jpg)

![img808]({static}/images/7093026565_f2617d8e0b_b.jpg)

![img809]({static}/images/6946956796_3962788a05_b.jpg)

![img812]({static}/images/7093028817_013e9e2124_b.jpg)

![img813]({static}/images/6946959026_fa72363863_b.jpg)

![img814]({static}/images/6946960100_e932ab3d66_b.jpg)

![img815]({static}/images/6946961284_6422e7b458_b.jpg)

